而家失業無工返，其實邊行缺人

醫護界
殯儀業
清潔

睇JOBSDB好多工請人
點知全撚部係擺設
屌你老母

醫護
清潔

而家上網搵工D網站全部無用

我覺得10份10份都係做樣
出街無一間舖有擺請人廣告
連KFC都無回音

做住Uber外賣仔先啦，時薪可以過百，用我條link登記做Ubereat 夠30單有多700蚊（平均50蚊一單）。自由接單，申請後兩三日即批：